有冇人玩逃離塔科夫??

我官網註察完收唔到驗証碼
可以點做?thx

有

有，check垃圾郵件？

收唔到確認信

乜都揸過